黃浩賢都辭職了，再冇理由要睇有線了

cut撚左佢

真的嗎?

係咪都會cut
浩賢bb同其他辭職同事好波！支持你地！！

以後無得睇佢

冇浩賢 bb 又冇成team新聞刺針 中國組
仲睇有線黎做咩

各位有線記者如果有困難一定要出聲

Edwin BB

信都遞埋。

Respect

港台今日都有人離職

腎b